有咩藥取代幸福胃的素？

我知佢嘅有效成份好common, 但我試過其他antacid好撚難食 想問下有無人知邊隻antacid易入口啲

maalox plus

FAMOTIDINE

thanks bro

佢真係幾好味

咬碎食嘅藥佢係最易接受